傳美國考慮把貿易休戰期限延遲60日

拖夠未

傳

Next time:

傳美國考慮把貿易休戰期限延遲30日

叫你快D跪 比D誠意黎睇下 再唔比就加你稅 咁解啊

美國加稅都冇好處，美國個市危危乎啦仲玩呢啲
除非中國串柒柒，如果唔係邊有咁快攬炒